<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?><PRODUCTS version="2.0"><PRODUCT><CODE>1001</CODE><PRODUCT_ID>34</PRODUCT_ID><ACTIVE_YN>true</ACTIVE_YN><ARCHIVED_YN>false</ARCHIVED_YN><CAN_ADD_TO_BASKET_YN>true</CAN_ADD_TO_BASKET_YN><ADULT_YN>false</ADULT_YN><AVAILABILITY>Skladem 101 dalmatinu</AVAILABILITY><STOCK>4.0</STOCK><PRICES><PRICE language="cs"><CURRENCY>CZK</CURRENCY><PRICELISTS><PRICELIST><NAME>Výchozí</NAME><PRICE_ORIGINAL>101.0</PRICE_ORIGINAL><PRODUCT_DISCOUNT_REAL>0.0</PRODUCT_DISCOUNT_REAL><PRICE_WITH_VAT>101.0</PRICE_WITH_VAT><PRICE_WITHOUT_VAT>83.47</PRICE_WITHOUT_VAT></PRICELIST></PRICELISTS><PRICE_COMMON>0.0</PRICE_COMMON></PRICE><PRICE language="en"><CURRENCY>EUR</CURRENCY><PRICELISTS><PRICELIST><NAME>Výchozí</NAME><PRICE_ORIGINAL>101.0</PRICE_ORIGINAL><PRODUCT_DISCOUNT_REAL>0.0</PRODUCT_DISCOUNT_REAL><PRICE_WITH_VAT>101.0</PRICE_WITH_VAT><PRICE_WITHOUT_VAT>83.47</PRICE_WITHOUT_VAT></PRICELIST></PRICELISTS><PRICE_COMMON>0.0</PRICE_COMMON></PRICE><PRICE language="sk"><CURRENCY>EUR</CURRENCY><PRICELISTS><PRICELIST><NAME>Výchozí</NAME><PRICE_ORIGINAL>101.0</PRICE_ORIGINAL><PRODUCT_DISCOUNT_REAL>0.0</PRODUCT_DISCOUNT_REAL><PRICE_WITH_VAT>83.47</PRICE_WITH_VAT><PRICE_WITHOUT_VAT>83.47</PRICE_WITHOUT_VAT></PRICELIST></PRICELISTS><PRICE_COMMON>0.0</PRICE_COMMON></PRICE></PRICES><DESCRIPTIONS><DESCRIPTION language="cs"><TITLE>Zlaty Dalmatyn 101</TITLE><SHORT_DESCRIPTION>Pro fanoušky lehkých pražených piv dle vzorů z Irska si na letošní zimu v Zichovci připravili svůj první Irish Dry Stout. Vysoká pitelnost, krémové tělo a dominantní chuť pražených kávových sladů budou skvělými partnery pro podzimní večery. Stout je vařený specificky zpracovaného ječmene, který se hravě postaral o žádoucí elegatně kávový profil.</SHORT_DESCRIPTION><LONG_DESCRIPTION>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Složení:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;voda, &lt;ins&gt;ječný slad&lt;/ins&gt;, &lt;ins&gt;ječné vločky&lt;/ins&gt;, chmelové produkty&lt;/p&gt;&#13;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;O pivovaru:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Zichovecký pivovar začínal v obci Zichovec mezi Louny a Slaným, která má podle Googlu jenom 93 obyvatel. Vzhledem ke kvalitě svých piv ale dokázal přitáhnout zákazníky z celého okolí. Nyní pivovar Zichovec vaří pivo v novém moderním areálu na okraji Loun. Pivovar je vybavený nejmodernější technologií a jeho kapacitu využívá i celá řada českých kočovných pivovarů. Jejich nepopulárnějším pivem je Magor a ze speciálů doporučujeme ochutnat (a vypít) skvěle odladěnou a nachmelenou Double IPU.&lt;/p&gt;</LONG_DESCRIPTION><URL>https://www.beer-shop.cz/p/zlaty-dalmatyn-101</URL></DESCRIPTION><DESCRIPTION language="en"><TITLE>Zlaty Dalmatyn 101</TITLE><URL>http://eu.beer-shop.cz/p/zlaty-dalmatyn-101</URL></DESCRIPTION><DESCRIPTION language="sk"><TITLE>Zlaty Dalmatyn 101</TITLE><SHORT_DESCRIPTION>Pre fanúšikov ľahkých pražených pív podľa vzorov z Írska si na tohtoročnú zimu v Zichovci pripravili svoj prvý Irish Dry Stout. Vysoká piteľnosť, krémové telo a dominantná chuť pražených kávových sladov budú skvelými partnermi na jesenné večery. Stout je varený špecificky spracovaného jačmeňa, ktorý sa hravo postaral o žiaduci elegatne kávový profil.</SHORT_DESCRIPTION><LONG_DESCRIPTION>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Zloženie:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;voda, jačmenný slad, jačmenné vločky, chmeľové produkty&lt;/p&gt;&#13;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;O pivovare:&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;Zichovecký pivovar začínal v obci Zichovec medzi Louny a Slaným, ktorá má podľa Googlu iba 93 obyvateľov. Vzhľadom ku kvalite svojich pív ale dokázal pritiahnuť zákazníkov z celého okolia. Teraz pivovar Zichovec varí pivo v novom modernom areáli na okraji Loun. Pivovar je vybavený najmodernejšou technológiou a jeho kapacitu využíva aj celý rad českých kočovných pivovarov. Ich najpopulárnejším pivom je Magor a zo špeciálov odporúčame ochutnať (a vypiť) skvele odladenú a nachmelenú Double IPU.&lt;/p&gt;</LONG_DESCRIPTION><URL>http://sk.beer-shop.cz/p/zlaty-dalmatyn-101</URL></DESCRIPTION></DESCRIPTIONS><MANUFACTURER>Beershop</MANUFACTURER><EAN>7622210496225</EAN></PRODUCT></PRODUCTS>